覺唔覺依家愈黎愈少有性格、個性嘅人

所有人講野都好圓滑，一開口驚得罪人咁
又冇左個啲好圖書館管理員嘅人
可能遲啲全部人變曬一模一樣
有冇人會一樣覺得呢件事好恐怖

而家有性格唔撚得架啦
又話你串又話你冇禮貌
屌佢老母

垃圾社會風氣帶壞人

你係咪想講無曬啲閪人？

睇你想真小人定偽君子

咩叫圖書館管理員

當你有性格，就好容易比人孤立同排斥㗎la
呢個係人類的劣根性呢㗎

真小人>偽君子

閪人

咁又唔係
純粹係因為個感覺姐

如果全世界人都好有性格好有個性
都未必係好事
呢類人都係有一份莫名奇妙既堅持
佢可能唔係為錢
又唔係要咩好處
可能單純淨係想堅持
如果每一個人都係咁
其實可以好恐怖

呢個世界好多包容性唔高既社群主義者

我啲長輩成日話我細個好有性格

但人慢慢大左 除非你好有本事啦 唔隨波逐流一定好容易吃虧

利申我覺得特立獨行好型棍

點先為之有性格？

屌，我直腸直肚咪比人屌我成日串鳩人囉

Agger
所以我好欣賞呢種人 唔隨波逐流

你啱 最緊要有個平衡
我只係突然覺得其實"我地"就係需要一份莫名嘅堅持

扮有性格既人就大把

直腸直肚都有分幾種
有性格都唔一定要得罪人

講事實又唔岩聽

圓滑係為搵食啫
有錢或本身有料既好多都好有「性格」

有錢先可以有性格

有性格唔係唔得，但如果種性格令人地同你相處唔舒服，得罪人嘅話

就自己檢討下，唔好一味話人唔撚包容你